快必又o係觀塘派口罩，當然又幾車狗招呼緊

鄧紫旗未舉

街坊開始屌狗

又準備撚狗，哈哈。

街坊情緒高漲

有藍屍，但快必唔撚理佢

咬左個女

人地要買餸，啲黑警話佢地違反限聚令，叫佢地離開
真係擾民至極

快必

有私家車司機向狗舉手指公

10分鐘 d 狗到 快撚到

燒味檔前封鎖線

所以721要39分鐘？咪玩啦

街坊好歡迎口罩

勁

c9引戰

d狗就係賤

啲啊叔唔理啲狗 衝埋去拎口罩

街坊唔理封鎖線，個個去拎口罩

藍屍機

封鎖線做condom

唔知咬個女乜情況，當時先口角，隻狗有郁就咬女

街坊WFC，有口罩就贏

有個c9不停o係狗前面行來行去

街坊夾硬行近封鎖線拎口罩

瑞和街街市快啲嚟攞口罩

佳寶好多人

又SS一個女

呢個ss女已放

後生嘅可以幫手教育老人
好多老人唔知乜事

佳寶門口好多人舉手要口罩

街坊勁到

仲未知第一個被咬女咩情況

撚狗專家

推呢個啦

廿蚊三份

橙線condom已收皮

支持 理解 尊重

有隻黑狗用綠色頭套

十八區都要搞啦呎啲健康講座！
泛民：議會內先可以抗爭！

街坊追屌

推呀 唔好俾佢有事

狗賊慢慢散緊

推，保持街頭抗爭氣氛

狗賊散晒，無撚謂謂攪半個鐘

街坊好勁

而家可以開始嗌口號啦

想睇紫旗

好受C9歡迎
BTW 幾時到其他區議員搞 大把香港人損口罩比你玩

真係唔知被咬個女有無上狗車

車毀人亡

快必好撚屈機

無人跟嗌 太少後生

觀塘啲阿婆 阿伯 成日想打尖

推你呢句，保持抗爭熱情

還好啦，起碼無反屌

快必

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

呢個阿婆唔知做乜鳩
比返快必講啦屌

阿婆好悶啊屌
氣氛無晒

班黑警係咪弱智，搞完一輪咪又係照派照開街站

而家應該即刻轉嗌口號啦屌

深藍瑞和街都來 快必

班狗又做乜鳩呀

我叫咗阿媽去拎

而家變左真係派口罩
jm9

對住街坊都唔知點

有時要比小甜頭

拎口罩重要d

好悶 走了

狗自己衝出嚟柒

Push

呢招幾屈

快必竟然凝聚到東九龍啲廢老

推

其實幾鐘意 快b搞健康講座

無畏無懼

唉個記者比人打到訓低

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

宜家仲係唔係度

睇直播睇到，好似俾街市吹口哨條友打

吓 有冇detail

記者比人打？咩事咩事

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今明兩日 831 行動
9月6 兩點半九龍見
祝 武運昌隆

邊個台有播

頭先看中國阿直播完，近片尾

阿細